有無人請我做排隊黨 排下波鞋果d

想搵人今晚排隊 有冇興趣